不嬲都覺得拉莫斯好撚cheap

利迷輸左唔好問點解
怪就怪自己唔夠人冇品

係 差啲唔記得個龍
不過沙拿咁傷出真係好唔抵